人愈大愈唔鍾意玩D大作,反而鍾意玩D小品

嫖客信條
中土世界
borderland
fallout 4

畫面太靚,玩得耐好容易支力
全部買返黎都只係玩唔夠10個鐘

反而D幾百MB既小品遊戲玩好耐
slay the spire
dragon cliff

Fallout 好正wo
玩佢故事都有排j

fallout 3我玩左好耐
但係FALLOUT 4一諗起要執垃圾起屋就唔想玩

slay the spire正,唔覺唔覺就玩左好耐

個陣睇人推介,諗住唔好玩就2個鐘退左佢
點知一玩玩左5個鐘

你可以唔起
我都求撚其起鐵皮
其實fallout 令我好有代入感去玩
我憑咩末世仲做大愛撚養班廢老

以前好鍾意玩歐美open world,而家不停追JRPG黎玩

Nv好玩過4好多

我覺得唔太關小唔小品事

最緊要係個製作組有無心

同埋個Game既潛力

利申:Indie game迷
Binding of issac, slay the spire 目前玩得最耐

因為佢地個steam community都氣氛好好

隻game模式 令到好多Mod加 好有潛力

Slay the spire weekly update真係好欣賞

大作呃錢既地方都唔需要多講

不過成日買indie都中撚哂伏

過左early access就無再更新

外國indie game市場都愈黎愈大

不過香港..... 同fd介紹隻indie 佢連望都唔想望下

或者話一百蚊一隻game好貴

幾舊水真三八就無問題

不邦

依樣真
好多indie買左十年都唔更新 有bug又唔搞
買好幾隻先有一隻係有心經營

養成睇評論既習慣

精品高質indie就係好玩既
大把倒模參差indie, 玩落仲衰

應該話係堆大作愈來愈唔掂先岩

買左隻cuphead手殘卡關

小朋友先鐘意扮大人

正常人鐘意玩就玩

利申：大中小作都玩

不過高質既indie又真係好正，列如Hellblade: Seuna's Sacrifice, Assetto Corsa, The Vanishing of Ethan Carter, Euro/American truck simulator，技術居然達到甚至超越3A大作既水平
可惜因為無錢宣傳導致銷量慘淡

darkest dungeon

上年淨係玩薩爾達 persona都玩左差唔多成年

Hellblade: Seuna's Sacrifice 呢隻真係正, 等緊Steam特價

近排居然有dlc

真

正價買都唔係貴吖

Ravenfield

叻啦叻啦

等Steam 4折5折先啦, 反正都出左一排

近排玩緊呢兩隻, 有興趣可以睇下
Pillars of Eternity II: Deadfire

VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action

呢兩隻就等緊佢出, 同一間廠幾好
The Last Night

Sable

聽講玩完神界原罪就好難玩得落其他回合制game

hollow knight
celeste

神界2就快出中文版, 仲有新角 松鼠騎士, 可以一戰

利申: 我都係等緊中文版

大作要睇係D乜, 車槍球同歐美RPG 我都唔多掂
RPG 玩第三身都算, 第一身果D 自己好難接受

唔係出咗中文版咩？
今日買咗 玩緊

你都識講INDIE易中伏
個個咁好心機係一堆INDIE度揾咩
而且成日講咩外國
唔講我真係以為外國INDIE好賣過大作

好似話8月尾個最終版有繁體中文, 所以等多陣, 同埋有松鼠騎士用

買左好多game
但連想玩既心情都冇

唔明ching個重點係咩

好似大作都好多好多伏

個個比clickbait trailer 呃哂去買伏大作

Gundam Breaker, 真三八呢堆伏game

Mhw係好賣呀 推動埋PS4 但gapcom更新既速度唔夠啲2-3 indie developer

咁佢地係賣得過indie，又代表啲咩？

就係想大家支持下indie game

唔通好賣就代表一定好玩咩

分享感想都要比人咬一啖

呢個post大家就係分享啲唔伏indie

睇多幾次都唔明想講咩

加幾個sosad icon就好似好point咁

Ching好型

唔知INDIE多伏野定大作多呢可比例上黎講
INDIE一黎量多二黎質素參差
你揾到一隻好既機會成本又唔駛計？
成日吹奏INDIE又冇幾個人會講埋呢D架喎

仲開口埋口外國
你話外國大圍係玩到批判主流好撐INDIE就係
事實又唔係架喎
咁你講出黎做咩啫
係要踩下人玩大作？
真係當撚左自己玩INDIE＝清泉咁喎

一開頭咪話

我覺得唔太關小唔小品事

最緊要係個製作組有無心

同埋個Game既潛力

吹咩奏indie
個標題就係講緊小品game

講多一兩次indie粒字 就變踩大作

我都有解釋點解某d大作唔好玩 又無人身攻擊玩過大作既人

我剩係知用steam可以搵到獨立遊戲果頁 睇埋人地d評價同trailer/gameplay

原來分享玩indie game既感覺都攻擊到你 好似踩左上你屋企摑左你一巴咁

對唔住ching

我無心架

我照爆左一次機先

無人講darkest dungeon 同埋 battle brother

dead cell 係我見過最好嘅 EA
另外有隻類Diabolo 嘅叫chronicon 都唔錯，更新量多又準時，雖然冇劇情可言，但係舒壓一流

Darkest dungeon 好hardcore

玩啲epic 迷宮
勁長

然後養隻人養得好辛苦
再睇住佢死

仲要keep住比血佢飲

玩落好費精神

關小品咩事 好驚就是好驚

hollow knight ， 鹽聖所， ori 乜春森林

dead cell

Darkest要撤退既時候就一定要退, 好早期個時冇得賣道具, 窮過西

frostpunk

係我steam唯一一隻我走去玩曬全成就既遊戲
希望多D人認識呢隻game

一野炸左個核彈鎮

爆擊果陣就好撚high 特別係補血果陣

然後攻擊被怪閃避就好sad

玩呢隻game平靜唔到

好快玩到攰

好似玩恐怖game咁 太集中一陣就好攰

我自己係睇題材
open world rpg/fps 就大廠細廠覺得啱玩就玩
elderscrolls, fallout, dishonor
甚至assassin creed origin 都ok
但唔啱口味好似farcry 天國降臨(太hardcore)就不了

另外cyberpunk呢個題材好少大廠做，2077仲要等到2077，所以接觸左唔小獨立作品
ruiner, satellite reign呢d都係幾唔錯嘅作品
va11 同shadowrun下次特價諗住入，observer 買左未玩
仲等緊last night

每次我隊人全滅, 我就重新開過隻GAME, 中途用新培養角色根本玩唔到

RNG shitshow

dead cell打擊感好正 不過依家仲係好early access feel, 等full launch再玩

拿 隻驚我前前後後都玩左2,3年
真係好上癮
仲未有時間玩多幾次無盡拎飾品

咁RNG又唔係好大姐 技術好緊要

Binding of the isaac 好正..

斷斷續續玩左年幾兩年

開哂Achievements仲可以玩下d synergy

跟住再down Mod黎玩

不過玩左太耐 厭厭地

synergy去到最後都係一樣

你玩Afterbirth+?
我仲欠一個ending , 好似話要係greed mode machine 入 999
但greed mode 真心難爆, 唔係次次都爆到

當然買埋afterbirth+

Greed mode 都係刷首抽 睇下有無dmg up/ special tears

Ultra Greed先煩

人大左唔可以好似以前咁兩日爆機
我可能今日得閒玩幾個鍾 之後幾個月後先玩
如果係rpg我個save做左乜我都未必記得 當個故事係多分支或者open world就好攰好難跟
skyrim我半年開返個save我都唔記得邊d地方去過邊d未去
依家要我玩rpg唔係唔得 個故事對我黎講唔係重點因為跟唔到
你個故事垃圾無分支一本道對我黎講完全無問題 最緊要係個戰鬥系統ok就得
ff 13個故事真係好撚垃圾同mk
但依隻係我小少數近年玩得爆嘅rpg

人大左鍾意indie其實都有差唔多情況
隻game一腳踢 條友一定係focus最重要最有趣嘅部分
game一定唔會好長
故事通就得 最多good end bad end normal end要玩一定玩到

打撚到我壓力計爆錶
從此唔敢開黎玩

8月leave ea 了
等緊switch 版出先買

玩咩game呢啲個人口味野都可以拎黎扮大人 兒登仔

邊忽扮大人
Btw發覺呢排好多人係唔係都話child登
真係cute

理解唔到 「畫面太靚，容易攰」呢下

畫面太靚真係易累
前幾日買個隻 龍崖
像素風 玩全日打埋飛機都仲係好精神

你唔好理啦 總之樓主而家大個仔啦 唔再玩大作啦

好多謝你嘅「解釋」

唔好嬲啦

最近bloodstained curse of the moon 都唔錯
細節位好有心機整

樓主好型呀